恆生管理學院剛剛宣佈升格為大學冇幾個鐘,金庸就與世長辭,會唔會邪左少少

金庸:

上面 以為自己係海軍陸戰隊隊員
全身五顏六色

留意右上

肥仔好得意

請尊重，謝謝